屌你紅磚大學宿舍派假口罩

話說新hall一向派口罩 之前派垃圾救救口罩 仲要登記 果陣未知佢係冇料到

哩排肺炎爆發 竟然同我轉個牌子派另一款

屌你一睇啲殘體字就知出事 產地廣州開出嚟仲要薄過紙

仆街校長今年加hall fee同我派啲咁嘅垃圾 知唔知新hall有大把唔知嘅同學可以因為你咁做而中肺炎

之前舊hall單肺炎唔好以為我唔記得呀屌你

推上去比多啲人知

.重夠膽

咁都得

A4紙都厚過佢

手指

咁撚唔可靠
唔保護學生既學校 果然一貫水準

絲打

我都係留意同一樣嘢

大家可以參考埋哩個po
入面主講哩個仆街支那牌子

p

［有法必依］將起訴違法武漢病人加入訴求之一

剪開佢睇下裏面係咪3層先

千祈唔好買呢幾款口罩

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嘅樓主好似有剪開嚟睇

開過嚟聞，臭嘅

推

聽日quit lu 隔離屋係支那人

唔同色既指甲油

報咗畀su知未

口罩（已感染）

點解樓主指甲油會唔同色？

好靚

如果su搞派口罩就好

嘩條支那雞咁臭串嘅賣垃圾口罩仲聲大夾惡

支那光做校長，係派呢d

薄到

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

poly質素

呢個絲打個名
起下底 原來仲會一路沖涼一路屙尿

成堆NDS仲敢返新hall

Push

你肯定係絲？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

啲指甲唔理j咗先

男人老狗搽指甲油

樓主女友黎 我識佢

剪開左嚟睇

屌你薄撚到 戴左差啲睇到五官

交左hall fee 本身諗住唔好蝕咁多比佢 屌你點知翻到去好撚多支那人 宜家都係執野翻屋企住算

翻到去勿相認

係支那生CNS，唔係「呢啲生」

This is polyu

KM95 仲唔係N95 咁勁

周圍都無, 有得派打double用住先

若感不適,應盡快揾校長理論.

比返啲學費返來先啦屌你

千祈唔好買呢幾款口罩

又係呢間嘢

樓主手指靚

Diu咩 而家連campus舊生都唔俾入

認住間濕鳩保為康呀 專賣假野 希望住緊hall嘅同學睇到個po 咪再貪方便拎佢啲免費口罩

呢d儲埋又可以去昆鳩班支那廢老

唔封關都不突止
非本港人士 豁免醫療費用

係囉

垃圾學店

紅甲油多數淫底

頂 你又幾有諗頭

Jed 手指
thx

屌 點算
仲諗住靠hall啲口罩度日

今晚打丁素材

哇屌 我都係住新HALL 理工大學又送錢比中國洗...

屌佢老味又派劣質口罩出來

呢個post啲人

絲打手指甲好妖艷咁喔

Freshman?校長本身都係大劣人

紅磚大學冇野係可信

啲staff戴綠色口罩唔係呢款 啫係佢地都知呢種冇料到 仲派比學生

薄到呢

Btw 手指甲

之前派救救mask果陣仲要拍卡 宜家你話要佢爽手到

樹仁都係啦 派救救口罩咁款既口罩
話派既係正貨救救 唔係網傳個款

乜救救有正版㗎咩？

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

樓主應該手指公起到尾指係 紅白紅白紅 第一張睇到中指 第二張睇到無名指

做咗個唔係太科學嘅對比測試

hall派發嘅口罩（左）
風琴線之間距離近，較為不貼面
耳掛帶做工較為粗糙
燒燶味較大

hall派發嘅口罩（上）較透光，材料比較單薄

面層防水能力測試
兩款口罩面層各滴一大滴生理鹽水，再等10分鐘

10分鐘後水珠尚存，但用紙巾吸走水珠後，摸到hall派發嘅口罩面層帶濕潤，但medicom口罩面層全乾

最後剪開內層，兩款口罩都係三層式，但hall派發嘅口罩中間嘅過濾層似紙；而medicom口罩嘅過濾層就似有蠟面，亦都較厚

結論：滕狗我祝你早日中WARS

屌啦，你仲對poly有期望

提早退錢返屋企啦最多放棄嗰五舊

住客推一推

禁錯不推文

入到
喺門口登記左就入得

真心搞到咁唔派仲好

嘩頂 ching有料 真係薄過紙架dklm

真係最驚啲學生戴左以為有用就咁行入充滿nds嘅新hall 你唔派仲好我會去買 宜家喺度好多local會中伏

如果讀得大學 個腦袋仲相信依啲口罩用得... errrrr...相信佢都幾好運先入到大學